好多謝之前一班連登仔出嚟叫人行

叔叔睇少了你地，亦好安慰香港未死
本來想儲錢移民，或者專心做大陸人
而家你地畀我見到希望
而家政府鬥硬
大家真係唔好輸
呢鋪係關乎香港最後一權，要頂住！